發夢夢到以前好中意嘅女仔

我同佢係小學同學
試過一齊做班長 一齊坐隔離 一齊傾好多計
嗰陣心裡面已經好中意佢 一直維持到小學畢業
佢成績好過我 入咗間一流嘅地區名校
我都入咗間差小小band1嘅中學
嗰個十字路口我知道自己會同佢越行越遠
諗住自己心裡面可以放低佢 迎接自己青春
中學嗰陣雖然因為冇機會見面而感覺淡咗
但耐唔耐都會諗起佢 諗佢有冇男朋友 社交關係點 讀書讀成點 開唔開心
不過都只不過放係心到 冇同人講過
直至宜家大家都差唔多出黎社會
尋日發夢夢到佢 夢到同佢講嘢 但夢裡面個我一直逃避佢 再想上前同佢講嘢嗰陣夢就醒咗
起身後我個人坐喺張床到完全呆咗 個感受好深刻 佢好似又返黎我心裡面咁 個心變到好重好重
今日成日做嘢都un住un住 佢個樣 把聲 個名一直徘徊喺我腦海裡面
我以為隔咗咁多年 我可以放低一個小學嗰陣好兒戲咁中意咗嘅女仔
點知原來自己呢十年間最愛嘅女仔始終係佢
唉 今晚又失眠

之後呢

搵佢啦

頭先忍唔住睇咗幾眼佢個ig
見到佢多姿多彩嘅生活
佢過得咁開心 咁多朋友 係真心替佢高興
另一方面幾希望佢啲相入面有我個位

做咩唔搵佢?

有ig就簡單啦 reply下story打開話題

我7年冇見嘅初中同學，琴日用咗成粒鐘搵到佢ig, 不過唔敢add
好癲，咁多年冇見都可以出現喺我夢裡面，單戀的威力

已經冇聯絡好耐
應該得我單方面成個毒撚咁默默偷看留意人地
同埋以前自己真係好撚on9
中一嗰陣嘅聖誕節
唔知佢單獨sd定群sd咗一啲祝賀語
我條撚樣竟然連覆人地嘅勇氣都冇
就咁已讀咗

下次見到佢IG Story有咩啱傾咪覆一兩句囉
試下都好

其實之前我都唔知原來我仲單戀緊人地
自我催眠自己嗰咗咁耐乜都淡嗮
點知十幾年後嘅我竟然比區區一個夢攻破咗

我前幾日我都係咁
以為自己開緊post
不過我睇化咗，依家盡量唔諗

很感激 喜歡我十年仍不休
近日舊同學說我已 耿耿於你心六百週

其實我都應該有少少呢個諗法
佢讀書好勁
我讀書都只不過靠小聰明
當中學唔同校嗰陣我已經有種自卑感 唔敢再面對佢

既然發緊夢點解唔試下喺夢入面強姦佢？

縱使相見已是路人茫茫 臉書等愛侶入睡卻偷看

歌詞真係好撚入肉 講中嗮咁 雖然只不過係單戀

情深緣淺呀巴打
有無諗住直接搵佢吹下水？

佢係我呢二十年人生黎唯一一個好中意但對佢完全冇非分之想嘅好女仔
對住一個真正愛嘅人根本就唔會諗到肉體上嘅嘢
唔知你有冇諗過咁嘅諗法啦

有啊 不過係幻想中
現實裡面可能我都只不過係佢童年時候嘅一個男性過路人
同埋都唔知可以點開啟話題
貿貿然dm又好突兀

中五六嗰陣我到試過 同女朋友分完手頹廢好耐 心血來潮whatsapp返個小學明戀嘅女仔 點知被佢已讀不回 之後先唔夠膽再搵佢

我都希望呢幾日可以再淡返
專注落其他嘢都
唔好比自己諗法打亂生活節奏
但就呢個moment黎講
我已經完全訓唔到教
成個腦都係以前同佢玩嘅回憶
一時間釋懷唔到

十分明白

得閒睇佢Story 有啲Story可以搵位reply 咁就唔突兀 如果佢對您興趣 可能傾一陣就轉電話傾 試下啦 咁多年啦

我同你個case 好似
只不過男女身分調轉，到而家仲成日夢見佢
我嗰時都係衰on9, 佢有聯絡過我但我ignore 左
又係時候聽耿耿於懷了

繼續諗，諗到瞓教第二朝就會唔記得哂
Enjoy~

其實細個嗰陣嘅感情先至係最純最可貴
冇嘅人永遠都理解唔到

頭先開始已經一直循環緊juno首三部曲

幾乎講中嗮我啲情感

咁都係算啦 唉 過咗去 無謂係咁r人傾計 可能我面皮薄

明明十幾年冇見，想搵佢但又唔知點嗰種感覺應該得你先會明白

其實我都唔sure我內心係咪繼續想擺佢落我最中意嘅女仔嗰一個位
又想走出狀態
但又唔想就咁忘記咗佢

都真 本身都冇諗過佢會覆 佢like左咁我都冇講落去了

咁你之後死咗心定依然仲keep住當初中意人嘅心態？
如果我知道人地真係當我一個過路人甚至乎已經唔多記得我 我應該會幾崩潰下 話嗮呢份單向感情延續咗十幾年

細個個時點知
大個先知到自己錯過太多野

依家我真係好希望有人會搞個同學聚會
可以趁機會面對面問候一下人地
重新有個交流機會

應該咁講 我本身又未去到話好鐘意佢 因為我當時已經知大家距離太大
應該話我到而家都係好欣賞佢

冇錯啊ching
我同佢隔開嘅嗰幾千日見過有比佢更優秀更靚嘅女仔
雖然我都係冇機會攀爬佢地
但老實講對佢地完全冇中意嘅感覺
對某啲得個樣而其他方面全部唔掂嘅女仔更加有種厭惡感

我小學既時候就禁錯過左一個好愛我既男仔

我都好欣賞我中意嘅嗰個女仔 喺我眼中又靚 又叻 真係好理想嘅一個女仔
同埋都真心希望佢得到幸福 過輕鬆愉快嘅人生
即使第時佢身邊嗰人唔係我都好

係我連愛係咩都唔知既時候
有個人可以禁愛我

可能佢而家已經有男朋友好幸福只係我地唔知
怪就怪自已條件唔夠好

希望絲打你仲有第二個咁愛你嘅男仔啦

我都想
如果有我會好好珍惜呢次機會

大個之後佢有揾過我
可惜我已經有男朋友
又唔啱時間
我都係道諗我地係咪有緣無份

我覺得唔會有
因為細個既時候
自己既情緒會最真實
無憂無慮
唔同大個太多虛偽
太多野影響

開po前我都一直諗緊怪我自己條件唔好 結果同人距離越黎越大
屋企經濟能力比不上
勤力比不上
資質比不上
唯有對佢嗰份心意一定比得上任何人
但都冇用

其實就算自已同小學比變左幾多都好佢都唔會知
因為你比佢嘅印象只會停留喺小學嘅時間
始終真係冇聯絡太耐
巴打你有冇同個女仔聯絡先？

冇錯啊屌
我到依家都咁中意人地就係因為份感情真係冇虛偽成份
記憶中嘅一言一語都係稚嫩又坦白
呢份真大個咗後好大機會都唔會再有
咁先令到我一直僅僅於懷

唉，唔知佢宜家點呢

最後一次聯絡我諗真係到中一嗰陣個同學聚會
之後中學幾年街上面好似都撞過幾次面
不過我冇次留意到
次次都係隔離個小學一齊升中後嘅fd提我先知頭先行過嘅人係佢

你個樣點嘅先？毒都可以靚仔

雖然唔知你會唔會上連登仲要睇感情台
但我依然希望未來有一日
你喺唔知裡面個女主角係你嘅情況下睇到呢個po
我已經好心滿意足

樓主毒到仆街…唔好搵人係正確選擇

經常夢到佢好掛

自我感覺
一般人樣 唔係靚仔
加副眼鏡都似係讀書人嘅感覺
弊在矮
肥都可以減 但矮真係sip多塊鞋墊就穿煲

冇錯
我都感覺自己好撚毒
毒到就算有機會都會同我擦身而過

其實我都唔係經常性
同佢分隔咗咁耐都只不過夢過幾次
不過次次都係好似宜家咁
個心墜住墜住 做乜事都諗住佢
真係僅僅於懷 念念不忘

有冇諗過今日嘅佢/你已經學懂成人嘅虛偽
就算再見返大家嘅互動都唔再好似以前咁自然
你鍾意嘅只係回憶入面嘅佢？

呢樣我都諗過呀
我都懷疑自己係中意佢本身個人定我印象中嘅佢
所以呢個亦係我隔咁多年都唔敢再主動一次溫佢嘅原因之一
但我希望我真心中意嘅係佢個人
畢竟人會變
我又唔想自己對佢嘅感覺最終消逝
因為呢二十年間我真係唯一中意過同想一齊結婚 生活 老咗互相依靠嘅人就係佢（其實齋大家都係細路嗰陣相處過就有咁嘅諗法係咪over咗？）

唔試過又點知喎，就算最後唔得都有理由俾自己move on，總好過原地踏步
試下搵佢啦巴打

點解唔揾返佢啫

聽依個 依個譯得好d同高清d

呢個真

識多啲女，你就會發現佢只係普通貨色

發下夢好啦

高過佢都夠啦，佢好靚？減定肥先可能會有機會，大佬到你再老啲真係好遺憾你都無機會再接觸到佢，不如博一舖，唔得咪算，反正你平時都唔會搵佢，衰咗咪繼續F F囉，樓主我想等你好消息。

唔知點解諗起王菲嘅夢中人

夢中人 一分鐘抱緊 接十分鐘的吻

我彷似跟你熱戀過 和你未似現在這樣近

一樣呀巴打
中二果陣鐘意左個讀書好強既女仔唔係拎第1就係拎第2
自己只係中等成績
有好強既落差之後就自卑到暗戀到2046
不過出黎做野之後佢有仔了
自始不斷催眠到對佢冇感覺對佢冇感覺
係個腦唔聽洗成日諗返起佢 即刻一秒攻破左個催眠術
點搞呀大佬

不如不見
陳奕迅

睇完後對眼濕濕地
啲歌詞講中嗮我啲諗法

其實我同佢都真係隔開咗好耐
生疏到我估街上面再見返佢可能認到都就咁擦身而過
事實上中學放學個陣街上都試過 fd話頭先行過個人係佢
既然係佢 我咁啱冇見到佢
但點解佢完全當我過路人就咁行過
係因為佢真係唔記得我 怕醜 我有fd係隔離定真係大家都冇見到大家
我都想勇敢啲去搵翻人地 但係想重新面對面一次
而唔係對住個mon sd個hi 近排點 仲記得我嘛之類

死毒撚 去馬啦

唔知點解我真係覺得佢好靚 短頭髮 戴住副眼鏡 幾有氣質同柔弱嘅感覺
對住佢我唔識用大眾化嘅審美觀去睇佢
我都想博一舖 同佢親身再多次交流
但真係唔知點先有呢個機會
冇理由就咁wts dm人地
我係佢我見一個十年冇見嘅人冇啦啦透過呢啲媒體揾返我我都唔多會留意 甚至直接已讀啦

想啊
唔知點去馬
我想望住佢對眼同佢講嘢啊屌

以為係自己開post 不過我係絲
鍾意個小學同學左都有十年
中間都有啲覺得有好感嘅男仔
但最鍾意同放喺個心入面嘅始終都係佢

如果十年前佢肯比我一張咁嘅嘢就好

分享下我故事
我同個女仔唔係學校識，而係隔離鄰舍，當時我6歲就識佢
細個會5 6個一班人一齊落公園玩，暑假又會游水
一齊玩都有2年，直到佢移民到英國 自此係我成長過程中再無係我眼前出現過
但佢係我潛意識裡面佔左一個好重要嘅位置，我成長過程中以為忘記咗呢個人存在，但當有其他女仔想接近我 我會發動自我保護機制同其他女仔保持距離
初時以為係我豆丁時候諗嘅幼稚諗法，但到我搵番佢Ig時候 望到佢知道原來我對佢感覺無變過
我有踏前一步去Dm佢，但佢已經唔記得我係邊個，只係記得曾經一齊玩過
直到依家半年以黎，每星期都會搵佢一次

但佢會瓜柴

巴打好勇
希望你地有進展

又夢見佢
屌啦星

洗咩諗咁多理由喎
我就唔撚會貼咩不要暗戀 去強姦嗰篇cls文
但佢入面有一句真理嚟
「人生無幾多時間畀你諗咁多」
我可能講就易
如果你真係要一句開場白嘅話
問佢一句 「好耐無見 你記唔記得我 」
簡單直接 Good Luck 巴

頭先抽時間重睇多次秒速5厘米
睇完更加掛住佢
一不自覺咁代入個男主角
見到女主角攬住第個男人就即刻灰嗮

死毒撚比啲自信先
你諗下自己有乜優勝既地方
如果無既 咁只能說你唔應該有自信
條女都係留返比人啦 咪撚害左佢

好
下次街上如果再見到佢我一定會主動上前同佢講嘢
僅僅文字表達實在太欠缺溫度

屌 比你咁講一講
我發覺自己又真係一個又自卑 又自大嘅人
諗自己嗰陣雖然有啲方面叫做優勝過average
但硬係情不自禁會同嗰方面比我更優秀嘅人比較
結果搞到自己覺得自己一無是處 真·廢青咁
但同啲fd開嘅一群一齊就會不斷認叻
屌我點追人地啊

諗埋溫度添啊
你覺得有幾大機會見到佢先？細就唔好等啦真係
我就係咁多年撞極都撞佢唔到
然後嗰年春天我終於有勇氣inbox佢問佢記唔記得我

雖然咁多年黎偶然見面嘅次數5隻手指數得嗮（可能更多不過我冇留意到）
但我地住同一區火車站附近 大家屋企都唔係話隔得好遠
行路十分鐘都基本上一定到
我深信未來某日嘅朝早可以偶見到佢

如果佢有男朋友 你會點做

街到見到佢單獨一個依然會上前同佢講嘢
但如果隔離有個男仔我應該會掉頭走
然之後返屋企繼續sad落去
依然默默中意住人地 希望佢得到幸福
不過睇佢啲相好似仲單身緊
搵唔到佢有同其他男仔單獨影嘅相

我係你就博一次去馬 ig主動R水 傾得埋就約出嚟

如果咁做我係佢我會覺得條仔似九公多
機會仲微

你地本身識 咁都叫狗公

當你發夢都夢到一個人，証明佢係你心中地位好重

太耐冇見面冇交流啦已經
佢可能記得我個身份係佢小學同學
但應該冇以前嗰種咁fd嘅感覺
呢份疏離感令我唔敢透過ig wts呢啲去搵佢

冇錯
直頭認定係the one咁
願意為佢做一切能力之內嘅事(非兵仔諗法)

試吓先啦 試都未試就否定自己

我曾經都為左一個人盡左自己最大努力，為左比幸福佢
分手之後，自己不斷夢見佢出現
亦因為咁拒絕左接近我嘅女仔
我都係分手之後先知有一個人，即使我地以後未必再有機會，都會影響得你咁深

雖然我個情況唔係分手
但完全感受到你個諗法

你本身識佢，大家又識大家，點都唔會唔應機嘅，當係同學reunion為明dm wts都得啦，問下近況，記住你nothing to lost啦，試咗起碼有機會，唔試就無

我好似明個男仔
因為比著F1 F2嗰陣嘅我應該係咁做
人地sd句嘢黎我膽怯都覆人都唔敢
我諗個男仔都係膽怯到唔知點面對你姐
你有冇試過同佢講返以前啲嘢先

唔好咁快落定論啦，向好個方面諗

我地小同聚會齋試過一次 仲要喺F1
所以全班個關係其實一直都幾疏遠下
至於近況呢啲我決心下次撞到時會主動出手
wts ig呢啲其實我都唔預佢會已讀我
不過係驚對話係僅限於
Hi 近來好嗎 唔錯 Bye
咁就完咗
厚面皮糾纏落去最終留比大家個印象都係唔好
唔想走到呢步

我唔知再點揾佢講好
不過小學嗰陣時我好鍾意一個卡通
嗰陣時佢成日笑嗰個卡通
所以我宜家有時會po有關呢個卡通嘅story 搏下佢會唔會覆我（一嚟我仲係好鍾意呢個卡通啦 二嚟呢個都算係我哋之間嘅回憶）
不過暫時好似冇乜進度咁..

加油啊絲打
話嗮個男仔都中意過你
機會應該大啲
而我就淨記得個女仔中意唐老鴨（希望冇人認得我）

你都加油呀！唔好怯！！
追女仔最忌怯
唔好覺得自己襯唔起佢
鍾意就去馬啦 （當然唔好似狗公咁chur）
你嘅然有佢ig 佢出story你就覆下佢 傾下計

既然*

我明白 一下子感覺返哂黎

已成過去

你都未試 咁快就怯成咁
我怕你到時真係見到佢又會怯 唔敢出前講嘢跟住望住佢走
然後你又揼春一萬次
時間真係唔等人 你覺得佢似單身緊就快馬搵佢啦
搞唔好有人追緊佢啊

你搵佢嘅 問佢近況之餘都可以講吓自己㗎嘛
話哂相識一場 唔會一下子就 「唔錯 Bye」 嘅

想知巴打之後情況如何

當時先知原來喺FB inbox，唔識嘅人係會跌咗落去request
佢唔知道，直到兩年半之後佢覆咗我
最有趣嘅係我本來把心一橫inbox佢
同佢講我一直以嚟都諗起佢
開個佢個inbox欄諗緊點打好之際佢就覆我
小說咁嘅劇情

隔咗兩年幾先覆
時間都可以夾到咁啱
都真係幾有緣

我都諗住係
雖然佢唔記得咗我（我哋唔同學校 純粹有年lunch time成日見)
我諗住都無乜嘢 一路傾落去都覺得佢係單身
但唔係

起碼你地有得一路傾落去
我同佢半年黎一直dm佢已讀不回，每星期逢7點我都會sd段野比佢，每次睇既時間都幾快 試過秒讀又有 半個鐘-幾個鐘都有，最開頭一個月試過講d童年回憶比佢都有like過段野
想問下巴打，覺得佢係觀察緊定純粹唔想理我?如果後者 佢可以block左我/ig有限制功能可以唔洗收到我msg，但佢到依家都無比我follow佢 仲係要求中

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？
我知道佢有男朋友之後其實都無再搵佢咁濟
始終我唔想佢男朋友誤會佢
而且我知自己掛住嘅係當時嘅佢 依家嘅佢就算我想了解佢多啲都唔得
仲有傾嗰排佢會keep住已讀我 我根本無機會了解佢
即係話 如果佢想嘅
點都會留個機會畀你
如果佢無
我諗你準備個要放下嘅心
放低唔係代表你心入面要無哂佢
留佢喺一個你認為無可取替嘅位置
由心地祝福佢幸福 換個方式愛佢
我係咁樣做嘅 希望幫到你

同你一模一樣..
但我係巴

巴打你同佢傾個排keep左咁耐?同埋點知佢已經有男朋友?
或者你講得岩既，不過未到最後都唔會放棄，反正開左個頭 行到埋尾睇埋結果，如果最後知道佢有男朋友都唔會再打擾佢住

作為樓主
睇咗咁多段comment
原來唔係得我一個有咁嘅經歷
諗住可以圍爐取下暖
點知感受越黎越深

我係諗住約佢Xmas嘅時候佢講嘅
灰咗一個星期 知道嗰日狂loop古天樂首男朋友
講返 你嘅決定點都好 我提你一句啦
留返個自尊畀自己 適可而止
唔好俾佢同你自己感覺你好卑微
放手你先會得到更多
Good Luck la 米高兄

我就話無機啫
湯丸兄你同我唔同啊
作為過來人我想你成功

未來我一定會再有機會同佢有交流
喺到承你貴言先

搵啦
7咗咪以後唔見囉
即係同而家一樣呀

決心要搵架啦巴
唔係wts係當面
等支肺疫情過左希望喺我同佢都行咗十幾年嘅火車站再次相遇冇戴住口罩嘅大家
重新認識嶄新嘅大家
好似秒速五厘米某個場景咁

嘩
夢幻到

唔係講笑
秒速五厘米個故事同我真實經歷有幾十percent似
現實往往就係估你唔到
我仲要加咗層童年filter
唔到佢唔夢幻

準備訓了
希望夢中可以同你見面
比你鬧又好 打又好
我唔會逃避

我都一直夢見同一個鍾意過嘅人 睇解夢話係太寂寞
我相信有下一段感情嘅時候就唔會再心掛掛
不過而家未有 成日都諗住
諗住搵返嘅巴打

你啱過來人 依六年嚟工作關係已經冇乜點識女仔
真係覺得嫁寂寞

Ig reply story有用 我就係成功既例子

14歲果陣鍾意過一個女同學 到而家廿幾歲都成日留意住佢IG

咁我咁多年黎又好似真係幾寂寞
至於迎接下一段感情
我就係擺佢落一個太重要嘅位
可能因為咁搞到我成個中學生涯都冇中意過第二個女仔

記得中學嗰陣有一段時間坐喺一個女仔前面 一齊玩同傾得幾開心
某日唔知咩事同佢講咗句
「比自己立於被動就一定唔會輸」類似嘢
佢之後好似好sad咁望住張臺同我細細聲講
「其實我唔中意啲好被動嘅男仔」
其實當時我已經get到啲嘢
不過都係礙於心裡面一直有佢 同埋自己真係幾on9被動 最後都不了了之
我諗中學個女仔都講得我好啱
我自小學開始就一直都咁被動懦弱又怕醜
錯失最好嘅機會

我都好想佢都係咁諗

呢個idea 唔錯呀
想問吓你會唔會都有機會做搞手
同埋巴打講得好好 覆吓ig story 都係個好嘅開始呀 eg. 覆果陣搭單搵佢 同學聚會叫佢一齊去

Thanks bro
或者到某個位停一停

秒速五厘米

呢啲就係緣份 唔係個個人有咁嘅機會，巴打要珍惜

我何嘗唔係，當年其實玩得好埋，但自己細個懦弱怕醜同遲鈍
係佢臨走前最後一次去游水，大家上岸後互望左幾秒個種奇妙感覺，我先知道原來不知不覺鍾意左個女仔，個畫面深刻咁印係我腦海中
可惜佢同阿哥走個日，我地都有去佢屋企道別，但可惜剩係同佢阿哥say goodbye，個女仔無出到黎
我記得係佢屋企坐係梳發幾個字 我隻眼一直望住後面想等佢出黎好好講聲再見 可惜等唔到，令我有個遺憾

送呢首歌比你

同你相反 但我搵唔返佢啦 完全冇交集係陌生人

想知巴打點establish 個聯絡

冇晒common 嘅中小同？

係啊 我搵到佢fb 不過唔覺佢有用 試過add被拒絕 dm咗冇覆

建議樓主唔好後悔, 勇敢d搵人

上到人屋企最後都見唔到佢

唔知啊
小學高年級開始毒開
全班得幾個人仲叫有方法聯絡到
我肯搞啲人應該都幾詫異
因為我係一班裡面都相對唔起眼嗰個

感覺上你都應該係老實人
只要你唔係某啲職業 就未必太詭異嘅
想問吓個女仔 ig 通常 po 咩？

夢見佢 會唔會就只係咁岩夢見佢？
正如我有時都會咁岩夢到十幾廿年冇見既小學同學
有冇d 咩令你覺得你仲係鍾意佢？

終於有人話我係老實人
佢通常都係po啲同fd影嘅相
唔係日日po
近排佢可能忙緊學業
story都好耐冇見佢有po
定唔知佢係咪開咗個private ac

問我中意佢啲咩我真係答唔出
fd望到佢嘅樣可能都只會話係一般女仔
以前見佢第一眼已經好有feel
隨住時間推移個feel反而越黎越深
呢種感覺咁耐以黎淨係出現過係佢身上
就係因為呢種感覺 夢到佢先知自己放唔低人
我諗只要佢依然係佢
其他嘢點變我都依然會有呢種感覺
就好似HP裡面比人落咗love potion咁
除非我意識到我嘅存在同愛意會對佢造成負面影響啦

優點嚟
同fd 通影相通常做緊咩架

同埋你啲朋友應該都同你相處得幾好 你諗嘢都幾習慣幫人諗埋
不過好似呢度好多巴咁 如果你可以搵啲方法表達到你嘅諗法畀佢知就好啦

不過估唔到咁多人都有呢個經歷，唔介意可以 Tg 一齊傾下

尋晚發夢發到一個以前好鍾意既男仔，好耐冇contact，以為自己已經放低咗原來都幾掛住佢

巴你要好好珍惜佢

多謝鼓勵
我唔係咩交際花 朋友唔廣 但有知己
我都想朋友同我相處嗰陣佢地係覺得輕鬆同舒服而唔係猜度

個女仔啲相十張有九張都係同fd或者一班人影
佢地都係一齊出面玩 食飯 或者有咩活動咁
唯一二張得佢自己一個嘅相都係人地幫佢影
一張selfie都冇
希望呢個係佢唯一嘅ig ac啦

至於點表達我個諗法
我諗住有機會就po一啲關佢中意嘅嘢或者我地以前傾過嘅一啲事物上ig fb之類
希望佢見到可能會諗返起啲嘢
疫情過後喺現實再見到面就主動踏出一步

鍾意+懷念青春+得不到是最好的
冇錯

我之前都FF過如果聽日係世界末日
我一定會不顧一切同佢講嗮我對佢嘅感覺
估唔到呢到都有同路人

會搵架啦
我同佢住咁近
一定有機會再偶遇到大家

見到巴打咁講 我都諗返起啲類似嘅經歷

我又係早幾個月嗰時夢見佢

我同佢係同一間小學 但係佢係精英班 我只係普通班 我唔識佢佢唔識我 我只係知我見過依個人 直到升上中學嗰年 先發現原來佢同我同一間中學 同一班 佢仲要坐我後面 由嗰時開始我就覺得佢好特別 佢唔係眾人口中所講嘅女神 有啲人甚至仲話佢唔靚 但係我覺得佢性格好特別 好直率 係會唔介意講粗口 又會成日打機嗰種女仔嚟

由中一開學嗰日起 我就鍾意佢 但係可能係嗰時小學雞 唔識點去approach一個人 結果就變左成日整蠱佢 我唔知佢係咪sense到定乜嘢 然後我好深刻佢講咗一句“我鍾意xxx都唔鍾意你” 然後自此以後我都冇再整蠱佢 變返普通同學咁

可能加上我自卑 又肥又毒又柒 之後我都冇點接近佢 只係將件事收埋係心入面冇同人講過呀

然後中三嗰時我repeat咗 以為以後都冇機會見到佢 點知我中四嗰年又見返 原來佢都repeat咗 開學冇耐佢就add咗我其中一個social Media（但係唔係IG Facebook ）但係冇幾耐我就係上面見到佢同男朋友嘅合照 然後我就將依件事收得更加埋 返學嗰時就好似普通同學咁 咁都冇計啦 唯有祝福人哋幸福啦 之後都冇乜特別 （我扮到好似）普通同班同學咁 但係其實我一同佢有接觸 即係傾功課 班活動嗰時 我就會好緊張

到中六last day我都冇同佢或者其他人提起過依件事 直到放榜嗰一日 係我最後一次見到佢 但係佢好快就走咗 自此以後佢都越嚟越少用嗰個social media 我都唔再知佢近況

我一直都想忘記依件事 但係做唔到 同佢嘅每個互動我都印象深刻（唉屌 好似痴漢） 不過近排好似好啲 但係見到巴打個post 我又諗返起

我一路以嚟都冇同任何人講過 你哋可能係第一個知道依件事嘅人

希望講完之後我可以放低個心結 忘記咗佢

其實係咪個個男仔都係唔多唔少覺得自卑
我個故事同你唔同
但係心路歷程都叫相差無幾
一樣都係覺得自己又肥又毒又柒
同中意嘅人一齊嗰陣嘅緊張感令我唔識比反應
一啲互動嘅片段又好深刻
最後都係因為懦弱而後悔

不過我相信我仲有機
除非佢直截了當拒絕我
如果唔係我會繼續我對佢嘅掛念同愛意

加油呀巴打
等你再UPDATE
我係見返佢之前, 都有好似你咁係網上開過POST, 希望佢會睇到, 或者傳遞到我對佢既祝福
之後好快就見返佢

天長地久有時盡，此恨綿綿無絕期。
一字記之曰:「愁。」

巴打 我好明白你
嗰種一直鍾意佢 但又唔可以講比人知/講比佢知
仲要覺得呢世都冇乜機會再有交涉既感覺 真係好辛苦
我都係放榜之後冇見過佢

搞到我有啲衝動想幫樓主含

就算見到結果都係一樣 佢都係記唔起我係邊個
只怪當時既我太過內向
有時會諗當時佢無去英國，我又無搬屋(後尾我都搬左屋)，我同佢既故事發展又會係點

原來世界上仲有咁多位痴漢，我以為得我一個係咁

我覺得肥矮毒柒係自卑嘅主因 如果你天生高大靚仔 我諗結果會好唔同

真係同意唔識比反應 相處嗰時嗰腦會好似hang咗機咁 直視對方嗰時 心跳應該過200 所以好自然會迴避眼神

屌 依種心態真係好毒撚

有時都會諗究竟有冇後悔到冇講出口 尤其寫校服嗰時

BTW 巴打加油 起碼你有人哋IG 仲知人哋近況

每個人心目中都有個咁嘅位置

雖然話放榜之後冇見過 但係有兩次出街 都好似見到佢背影

其中一次仲同“嗰個人”對望咗幾秒 但係嗰個moment個個都black bloc帶口罩 又唔confirm係唔係佢 時間環境都唔許可 然後就冇say Hi到

每次開始放低就會有啲事特登提返起 勾返起啲回憶 都唔知個腦係咪特登

屌中嗮
啱識佢嗰年明明大家都好天真幼稚 求其一啲野都傾到有講有笑
小學高年級嗰陣可能因為準備入青春期毒撚化咗
一見到人眼神係咁迴避 唔知望邊到好
唔識開話題 講到一半又唔知點接落去
但中學嗰陣明明同其他女同學講嘢又好冷靜好正常
點解淨對住佢會咁

其實我都唔清楚人地近況
今日問咗我一個同個女仔同校嘅fd
想追蹤下佢讀咩科 經歷過咩事之類
屌佢話同個女仔唔同班 成個中學冇聯絡過
個女仔都好耐冇update過ig fb之類嘅嘢
完全捉唔到個近況

或者人生總有啲遺憾先圓滿 隨遇而安吧 我就覺得執著係依啲地方可能會失去更多 用平常心面對先有可能發現更多
就當依啲係回憶同經歷
如果真係俾你遇見返 講咗你想講嘅嘢 結果可能會令你更加後悔都未定

就好似唔見嘢咁 你越搵佢 反而越搵唔到 你唔搵佢 佢自然就會走返出嚟

發呢個夢之前我就係好似你講咁諗
大家橫掂都越行越遠
不斷同自己講都係由得佢
催眠自己唔好太介懷以前發生嘅事
何況都過咗咁耐

但夢中嘅我唔同現實中嘅我
夢中嘅我完全冇抵抗力
夢到咩都本能地做反應
夢醒嗰下我先知自己原來墮入得咁深

比我見返佢 講完想講嘅說話
當然期盼good ending
若係bad ending 雖當刻可能更後悔
後悔我同佢嘅美好回憶破碎嗮
但同時我諗呢個遺憾都會到此為止
祝福完佢幸福後 我份情懷唔會纏繞我一世

當然都好想要巴打你講唔搵自然走返出黎個情況
唔做多餘事 但日後人生同佢仍有有相交點
真係有的話我會好好把握

巴打，你依家幾多歲？ 小學都仲掛到依家。
其實唔好ff咁多啦，雖然知發夢好難控制。
但你依家仲會掛住，係你未搵到個岩ge新對象姐。

二字頭
我都知依家再FF幾多都冇用
或者我真係應該做下可以增值自己嘅事
呢一刻我放唔低佢
但起碼要準備一個最好嘅自己佢再次面對佢

搵新對象 作為一個小毒毒真係唔識

畢咗業之後唔見好多年
已經好少交流
有時係街遠處見到
都唔會上前打個招呼

咁多年來
最多都係用whatsapp寒暄過幾句
想保持返個距離

但係完全無嘢做個陣
都係會忍唔住睇佢ig fb
久唔久總有一次會夢見佢
醒個一吓個人心情好矛盾

有冇興趣分享下你同佢發生過嘅事？
當圍爐取暖下又好咩都好

巴打 我想問下夢到一個人真係代表你潛意識好著緊佢？
事關前幾日有個男仔突然message我話發夢夢到同我出街
仲諗緊咩衫 但係我哋係完全唔熟 只係見過面知咩樣
現實完全冇講過嘢 只係有時佢會reply下我story
都係一句起兩句止咁 當我問發夢出去邊咁
佢又不讀不回我 搞到我好好奇佢諗咩 係咪我諗多咗

咁我又覺得淨係發夢夢到某人又唔係一定代表中意或者著緊
我都成日夢到身邊嘅人 異性都有 但起身後都冇乜感覺
唯獨係夢到我中意嗰個女仔起身後先有種躊躇 忐忑 矛盾 沉重 後悔感

但你呢個case真係無從入手分析
佢份人點先
不過我作為一個小毒毒
如果我係個男仔就算夢到你都唔會直接咁同你講

但係小學畢業後冇聯絡過？